有無人知浪客行幾時會再出

仲想停幾耐

我想知依家仲係咪教緊佐佐木認字

我睇到有個肥女人教佢

井上仲有本Real

咁上下

井上耕緊田

冇架啦，睇佢早兩年個畫展畫左個結局出黎展覽都feel到佢唔想畫

有咩結局係點？